俾廿蚊你要你同你老婆離婚制唔制？

首先要有老婆呀，納 Dee